保特加盟中岸水手試腳 為期六週

The eight-time Olympic gold medalist is currently negotiating with the Central Coast club to take part in a six-week trial that could see him potentially signed for a full season, Mariners chief executive Shaun Mielekamp said.

保特真係屢敗屢試

可以爆到澳職d後衛仆街

得個爆字 個波俾人搶走

傑志唔簽佢？

對一個贏盡一切既人黎講 做自己想做既事

其實道理同牙朱主席獻醜差唔多

澳職好多前鋒冇速冇射術

佢成196又跑得快，勁過中下游果批垃圾唔奇

之前訓練啫

爆入龍門算

一定簽啦
Noise 都夠

佢d肌肉全部都係用黎短跑
上次睇佢係多仔試腳好快無氣
但現實d講句 簽黎賣下波衫都抵啦

踢fc sick做寶寶後備都唔錯

想睇佢爆麥包皮

應該同史丁力咁上下

正想講

Bobo走左

睇過佢soccer aid出道戰, 係學界水準

lan左去邊

真定假？有冇source?

睇佢而家試訓D片都知基本功係業餘級
如果今次試腳都失敗
唔知佢會唔會考慮下港超

真定假？有冇腦？

On9